網上成日見到班師奶賣精油，賣到好似傳銷狗咁

又白金級別
又每月之星
仲講到精油創辦人濟世為懷好撚偉大
黐撚線
可唔可以正正經經打份工？

冇見過 有冇圖

張圖是但搵返黎
唔知佢地是咪都係白金級又咩星
但應該都差唔多

見親d 網上新聞宣傳 / 批評精油
班師奶就會衝撚晒出黎 9up
都幾恐怖

咩嚟 香薰？

見親呢d名都知咩事啦

都係果d 野啦
見過有人直接搽

直頭係

Yxung Livxing 嗰班丫嘛

有舊同學同埋佢老公做緊，即係unfollow. 好撚煩

真係搵到錢？定係洗左腦？

撚知佢

貼篇文講咩美國醫生研究話幾撚好，屌佢老母嗰個美國人其實係美國嗰邊Youxg Lxving嗰邊嗰啲自然治療師(唔係醫生，係自己鳩吹嘅)寫嘅文章。

係賺產品錢
定係下線錢？

好想拎帝王龍甲獸獎

我有個fd 佢個仔頭暈身興 出水痘發濕疹 乜春都搽精油 on99

咁都未死得？

班On9 c9 比人呃錢

見佢地成班互 like 互含好好笑

2樣都有喇

咁好賺過其他傳銷喎
兩頭賺

到最後會好番既，不過我覺得係細路仔身體好囉

擺明係傳銷 ponzi scheme
好心啲師奶就安守本份啦
最on9係佢地連自己係呃緊人都唔知仲要信到十足十

佢地話「幫到人又幫到自己好開心」